其實721行到灣仔繼續行去金鐘既全部都係「犯法」

當時張不反對通知書寫明灣仔要停，禁止再行，結果幾多萬人照行？

罪不責眾，因為根本責唔到。

十幾萬人入元朗，差佬除左得把口可以點？

如果班狗要西鐵站查袋咪幾千幾萬個袋隊埋去比佢搜囉

［統計］ 727元朗到底幾點